岀名牙醫背女偷食鬼國嫩model

靚仔有錢牙醫一而再偷食
背住條女做sugar daddy

根據model 張相仲訂埋婚
人無恥則無敵
不過有錢真係大晒

真係戥佢條女慘

[/i][/i]

傳送門

唔想過舊登既有兩張截圖

哦，唐逸謙嘛
佢條女真係慘

仲未散先好野

好明顯就係移花接木啦

有fd之前同條女同hall，有錢女黎，住the masterpiece
有錢，樣又唔差，有教養有學識，同個咁既人一齊好冇面
雖然條仔除左花fit之外都好似好完美

以為講緊後庭鏗同欣宜

條仔都係人生贏家 我哋呢班毒撚都係繼續打飛機啦

佢有玩tinder

自己明明已經有個咁好嘅女朋友仲要偷食.....有錢有樣有學歷但冇人性 有乜x用

班贏家係咁架啦
唔玩女人就冇意義
我地繼續打飛機啦。。。

係連登講都無用架啦 呢種有錢人最怕就係自己個名臭 咪睇吓點先可以令到佢個名係啲[上流圈子]到臭囉 推上報

點推先 條友真係堅垃圾！都唔知點解可以比佢Master畢業 聽佢牙科醫院D同學講，佢平時D功課PPT都係條女幫佢做，份畢業論文係佢搵自己D姑娘請槍睇圖再條女幫手寫嫁。

佢女友係rachel?

點推上報呀
title寫有錢仔食女
毒撚氣急射精呀

係公開承認嫁囉

咪又係要幫我洗牙

牙醫個樣有d似洗米華

Coffee好似都係佢啲客 食咗未
有睇開佢條女ig 以為佢地好sweet

做得呢啲人條女都預左啦

得罪講句 條女有咩可能唔知
仲做佢條女個原因咪離唔開嗰個原因
屌

啫係咩原因?錢條女都有 靚仔

原來高登女神csk_alison都係佢d客

講真兩個都識
條女係有d錢既
唔好屈得就屈
唔係個個好似你咁淨係睇錢份上

真係咁Sweet 就唔使好似mmm咁日日出恩愛post 啦

只能說旁觀者清
當局者迷
自己拎黎衰

聽講佢有4-5 個女朋友
大家知大家既存在
佢又有錢
又係牙醫 又賽車
係人生贏家
D女都知佢係花fit bad boy
但真係太吸引

有follow佢條女，無乜po條仔D野啦喎

講真 如果有女比佢呃完唔憤氣
又覺得佢罪有應得
而你又曾經係佢病人
你絕對可以告上medical council
可以釘佢牌 一世做唔到牙醫
利申：男人

發夢見到一樣既野

公開既好似得R小姐

係囉 算係咁啦(好似係)

告到D乜？

姐係收得埋就可以有好多條女？

都聽咗好多年啦， 一個願打一個願捱冇計㗎喎

冇話佢私底下點 意思門面功夫都有做下

釘牌做吾到牙醫D女應該會即刻縮沙

你用醫生既優勢去識女 上到medical council 你仲唔仆街？

係吸引d女都唔介意佢有其他女

吾你老母

有咩留返同麥列菲菲果班解釋
Misconduct 上報你都一身蟻啦
奈何佢太正 d女都唔捨得失去佢

我記得有個醫生類似係咁被人釘左牌

d高登仔當年爭住同佢含

佢有幾個ig 又話private ig for persons I know and trust only 但我呢d三唔識七既人都accept

有個之前係咁post 不過最近的確少左

D女敢出面先得嫁，唔敢比佢事後尋仇

我覺得佢份人仆街左少少姐
又唔使釘牌啊

Btw 推

條女同csk_alison係friend黎嫁喎